水瓶座巴絲同我入黎

好悶 吹下水
水瓶座笑點低 淚點低
內心成日好憂鬱但又唔講出黎
成日比人話我痴撚線 但其實幾enjoy

水瓶痴線佬

痴線唔好咩

成日比人話我痴撚線 但其實幾enjoy

宜家又識多個痴線撚 心情好愉快

握握手 做個好貧友

講中哂

give me fine

five

內心成日好憂鬱但又唔講出黎
得呢句中

就黎憂鬱死

係咩
我反而係d笑點好奇怪

點奇怪法

我郁啲就喊

我都係

尤其明知水瓶座最愛 是流淚

中哂

少少野就可以喊餐飽

你地今日憂鬱咗未呀
真心特別鍾意喊

喊左 因為好悶

唔知點解成日都好情緒化

係 仲要好唔知想點咁

誇張咗喎清:o

招喚所有水瓶痴線撚安慰壺仔

有無人同你講過 完全捉唔到你條路

諗唔到人生目標 所以喊左

rap 左出來

你都痴撚線

214

215

有人生目標都好痛苦 ，長期處於迷惘狀態
有次跑住步聽my way 差啲停低喊

迷惘狀態 對呀

有時唔知自己憂鬱啲咩 但係會唔開心
又有時自己諗番以前啲嘢又好 做做下功課都可以喊

絕對係呀 成日都可以無原因咁唔開心 成日亂諗野

213

諗野諗到喊又太誇張喇喎
最多只係成日無啦啦諗sad野
跟住越諗越sad 破壞哂成日既心情姐

好近喎

我真係會諗野諗到喊 仲要經常性

我係唔信其他星座 因為唔會曬時間去研究 但有時會睇水瓶座既野 覺得好中

水瓶座會信咩？自己？ 自己都信唔過自己

屌呀 好撚中 真係唔撚相信自己 好撚膠

我成日幻想到啲意外呀災難呀就會想喊 眼都紅埋

尋晚大喊左一場 今日對眼又腫哂
btw 我男友都係水瓶 成日兩個人一齊喊

我成日諗起台灣地震會喊 覺得佢地好慘

我前日夜晚訓教諗起d野又喊 琴日起身對眼紅紅腫腫

人生本來就荒謬 但水瓶痴線撚睇透所有荒謬

其實我唔係講緊所有水瓶座都係咁，
我係咁

So qq

唔諗太多可能會好d既

唉，成日都比人話係外星人

我覺得自己睇通睇透所有野 觀察力都非常強 可以讀心

偏偏鍾意諗多

痴線先係人生

岩呀痴線撚

201

立即正皮

哈哈 其實咁做人好辛苦

明知辛苦 都係會咁 所以我都驚自己好快憂鬱死

加油 我都仲係一個正面撚
呢個世界仲有好多on9野可以笑 例如我地自己

哈哈哈 我笑緊自己

So true 有時知道扮唔知諗到扮諗唔到

唔諗唔舒服

做咩大部分水瓶都咁負面

我係正面撚黎

表面正面 內裏憂鬱呀清

好多215呀

其實咩意思

我水瓶撚
但樓豬講個堆都唔多中

唔撚係掛

可能係男同女分別掛
內心唔講出黎就梗架喇 但就一d都唔憂鬱囉

樂天撚 好羨慕

好憂鬱喎我個心

我反而冇乜煩惱，d fd 問我你有冇心事，我諗左好耐都係唔知有咩唔開心，冇野好呻，所以都係聽人講心事多 ,我最尾一日水皮會唔會有少少雙魚撚性格

我都係瘋狂聽人心事多 反而自己唔會講自己d野出黎 但我係心事多到唔想講出黎 唔知由邊到講起

我之前都諗唔到有咩心事
你遲啲就知

自己咁多心事仲聽人地講心事
憂鬱配憂鬱加埋一齊咪愈黎愈負

無錯 我係負能量接收器

邊度放

我都做開呢個位 有咩心事想講

無得放

負能量接收器，會放番d 正能樣比你

不如你話比我聽會好d

如何另水瓶男回心轉意...

啲心事聽嚟聽去都係大致上差唔多問題

樂天撚 我d所謂心事其實都好少事架咋喎

其實都聽慣 所以我而家已經識讀心

小事對我黎講已經係大事 我會將小事化大 令自己多野諗 所以咪話自己痴撚線

有時開玩笑，成日被人誤會系串距

吹大左

唔係吹 我真係覺得自己識

係咪串緊我

幾驚入嚟俾人屌我賤男
雖然我真係

成人比人話我痴線 又成日笑
我覺得係因為咁 所以一直冇人追

我都覺得水瓶座係其中人眼中既怪胎

最唔信自己 因為水瓶本身好矛盾

咁你點聽人講心事呀
人地講d小事你聽你就幫佢無限放大
搞到人地本身 > >

咁樣先多人追喎

一樣

賤男

示範下 讀我心

岩呀 點解個個都笑我地奇怪

係我自己d小事無限放大
人地d事我會諗辦法幫佢地解決

唔係串你，我試過很多次開玩笑，次次距地覺得我串距，可能係我個樣太斯文，睇落好認真

你係咪掛住我啦

give me

認真樣通常都好膠

認真有時怕講錯野，然後都係唔出聲，跟住就被人話扮cool，有時覺得好無辜，

因為我地真係奇怪(過份理性)
成日用一個局外人既眼光去看呢個世界掛

不過其他人就覺得我太個細路仔多過太奇怪

唔出聲又比人話做乜黑面

押韻左喎清
大膽d講出黎啦 比人笑好過比人話cool
雖然我有時都唔係幾敢出聲

下 咁都計

局外人眼光！！！！好中呀清

成日俾人話我黑面

講緊我
有時覺得啲人講野好白痴，串下佢，人地就覺得我怪胎。我只不過係講啲常識，佢地就已經覺得我拋書包。
可能我嘅常識同佢地唔同掛

無興趣既人唔想同佢地social
真係連出聲都唔想

算啦，我已經出黎做野，同事之間很難會有交心的，無人係背後篤你，已經謝天謝地。

好難搞

呢個真 無興趣既人點解要social

我都係 覺得曬自己時間

所以水瓶座絕起上黎可以好絕 因為可以無感情係入面

同事的確難真心 都係讀書好

水瓶座有時連自己都捉摸唔清自己。。

我都最尾一日喎

亦都唔相信自己

屌 終於知你地講乜

但我覺得水瓶直覺好準(可能得自己係 )

不過之前做PT 識左幾個同事，做左一段時間有話我幾nice 既 心裡上總有少少安慰

錯啦，係大多數癈老年中年已經認定左世界係咁，你唔同意佢架觀點，佢咪覺得你細佬仔囉。世界係唔係如佢所講咁行，自已有自已觀點好啲，化左已經唔會同癈老中年講呢啲話題

你想笑死我

唔係咁 只係因為我太無聊 成日做無聊野先咁諗我姐

我都係水瓶座 我都覺得自己可以讀心!!!!

205

我直覺都好準 係咪矛盾左

係呀

咁大鑊，有幾無聊先，我標準水瓶撚，我會花十幾個鐘整個excel就係為左每日省十分鐘時間嘅怪胎。

哇咁又太誇張

我只會浪費時間

我個邏輯係 我每日省十分鐘， 每個星期一個鐘， 我三四個月就已經回本喇， 之前間公司，老細見我打excel得咁正, 要我幫公司打埋個database, 我係讀工程出生

你搞錯意思啦baby
我都好信自己直覺
但自己唔信自己係另一樣野...
唔撚識解釋

我初黎報到 以為係連登術語

冇㗎啦, 水瓶座唔會識解釋自己

睇睇吓啲呢個post
啲人肯定覺得我地on99

水瓶座成日俾人話cool 其實係外冷內熱

點解會咁膠 btw好欣賞你呀清

呢個岩

唔成日俾人話黑面同cool

全部水瓶要入青山

重點係睇我個邏輯， 除咗水瓶座都冇邊幾個人會咁樣諗野。

非常認同

得水瓶撚咁痴線 我真係好欣賞你呀清

大家積極少少啦喂..........熱情起來

我好熱情喎

唱返首熱情的沙漠

有時我覺得自己可以諗到好癲好癲 但又唔會做出黎

不嬲都好熱情， 對住絲打

水瓶巴絲一齊分享下你地啲思考邏輯

天馬行空 有時行行下街見到隻蟻我會覺得佢會突然變大踩死我

87

做咩鬧我

突然諗唔到自己係用咩邏輯

即刻講唔出，有邏輯但無邏輯共存喎

就好似宜家咁

完全random

其他人唔會明
然後你同情佢講你直覺嘅野會俾人話痴線，諗多咗
但係最後會證明我哋先係啱

各位水瓶痴線撚而家做緊咩

咩都諗一餐, 幻想做唔同既職業(但唔會做最TOP果個位), 例如做球員, 又普通唔上位, 歌手, 又半紅不黑,
又幻想做女人(但唔會做港女)

唔知自己講緊咩，但又知自己講緊咩
係咪明我講緊咩，但又唔明我講緊咩

經常性

真係咩都諗 我反而會想做最top

已經唔知自己係乜

預言家啲friend

如何笨到底 但到底 還是我
誰人待我好待我差 太清楚
想繼續裝傻 卻又無力受折磨
心裡羨慕那些人 盲目到不計後果

我會臨訓時諗定 今晚幻想咩故仔

註定失眠.....

我都會訓之前會諗！！諗吓大道理

想唱k

諗諗下諗到無雷官咁遠

返返嚟，笑鳩自己on9

216

我覺水瓶人 觀察能力都叻
好容易睇清件事但係睇唔透既係自己

大班人之中愛玩抽離, 但又鍾意攪爛 gag !
好在意人地講既野, 但扮到唔在意 !
好鍾意試新野, 但對感情就好固執 !
好感性, 多愁善感, 但裝作好冷酷 !
唸野太多, 唔關事既人和事都唸一大餐 !
其實水瓶座應該幾多 bi-polar !

係咪大家都好有幽默感?
我成日突然彈一句 佢地笑到反艇

當局者迷

點解中曬 我愛你

唔多 我唔係行呢d路線

仲有一樣野 我成日都自言自語 然後無啦啦係到笑 點算好 就黎比人拉入青山

大家好

各位係咪成日比人鬧仆街呢

你就係仆街

認真 人地未話我 我已經自認咗係仆街

人人都以為我收收埋埋，
其實我真係得咁多

94水瓶絲揮手

hihi

成日話我呃人 其實係真

我係 最叻拖到D女無晒feel先黎追 依家呢個唔會再比自己係咁

我都係咁話 利申 95水瓶巴

水瓶巴打都係等女溝

冇人212

217 求相認

依家呢個好鈍 真係踢幾下郁一郁
大佬 細佬呢D以前真係比女投懷送抱開

利申：呢個拖左差唔多兩年 初頭佢超主動

Hi

水瓶絲打通常都好聰明

有時候一語中的大家就爆笑
其實只係用緊局外人眼光睇嘢 先睇得咁清楚
有時候會完全唔想融入群體 因為覺得班人好無趣
笑點高到爆炸 人地以為我係冷面笑匠
明明我係真心串人 人地就覺得我搞緊笑
水瓶好似觀察者 唔應該存在於現實中
究竟呢個星座係做乜鳩 究竟我喺度做乜鳩
有冇人明我講乜
1999
其實我都唔知自己想講乜

全部都好中

我覺得成日依啲星座post入面
個個post都會有人話其實xx座乜乜乜，我覺得咁樣好似好自我中心咁
我都1999。明唔明我講咩

但我笑點低到爆炸

點解我好似越嚟越蠢咁
利申絲

咩自我中心

算啦 當我無講過啦

agger

成日話我係痴線只係因為凡人同神睇嘅野唔一樣

同一日出世，性格都可以好大差別

同一星座點可能同一類型人

我有個同月同日出世既fd 大家好夾

好耐之前有個fd串我話我 ： 做人唔夠能屈能伸。跟住我串佢 ：最驚你能屈能伸，不能直。結果成場爆笑左。我承認其實我好自戀下，人地反應好都無咩表情。

我覺得水瓶座有個致命缺點，明係做人唔理性，但就強迫自己要好理性，去旅行明係想 hea，但又要編好晒行程，仲要迫人跟，攪到神僧鬼厭，又唔解釋。明係想買件新野，但又要唸大一餐理由叫自己唔好買，通常衰收尾，買爆，買突。控制唔好，好易被唔誤會係 control freak。

水瓶座既我成人唔出聲，俾人好cool 既感覺，不過内心好熾熱

岩呀清

有無0206巴打相認

cool 到同人冇野好講，同d 囡都冇話題，感覺好似講緊廢話，遇到好touch 既野會好感性，睇戲睇到有淚水

好彩我唔係男仔

有無水瓶巴絲覺得 其實另一半係唔洗追 個feel中就可以一齊

從來都唔會追人 食中個feel就黎

其他女唔係咁諗 條女鐘意你都係想你追 頂

之前有兩個水瓶座既ex 都係feel到就拖佢隻手 溝都無溝過

點解我搵唔返水瓶既男朋友 有個ex係216 我215 以為可以214 215 216 一齊慶祝 最後未到2月已經散左

有冇0216
未試過有同日朋友係見過or聽過

我有2個fd係216

我讀書時仲識一個同年同月同日出世既女仔，當佢知道果一刻，直頭命中注定我愛你咁樣。之後佢直頭好 chur 下，連我一條友去旅行都扮偶遇跟埋黎。不過佢性格有d問題，同埋無 feel。

咁癲 去邊旅行

水瓶女成日覺得心入面諗埋好多好多野
但成日收收埋埋唔識講出黎 比人覺得我好cool

東南亞短途來來去去都果幾度，最衰係我個 fd 爆响口。我果時覺得我同佢性格一d都唔似，又唔知點解好憎佢，但而家唸番可能我同佢太相似，而佢係我所有缺點既放大版。

點解要自己去旅行 btw咁投懷送抱都唔岩條女都唔好得去邊

水瓶絲打都係

水瓶不嬲都係咁，話之你男神定女神，如果無feel都係做朋友

所以水瓶巴絲永遠無可能一齊

所以兩個水瓶座都幾難一齊，
不過如果啱feel就兩個都唔洗溝就會一齊左。

錯啦 係朋友都廢事 曬我時間

未識之前覺得我係西口西面認真撚，
一識咗就知我係非常多野講既痴線撚

講咩都得 因為無咩係唔講得

咁絶
不嬲都只係畀好人卡
畀完過一排就唔會搵我

兩隻被動怪獸

呢個又中 未識之前朋友話唔敢同我講野 因為超級串樣同cool
熟左之後癲婆一個

可能太痴線，所以無仔溝

睇係咩人先

0206

痴線先特別 識咩

217揮過手
之前ex317 以為可以慶祝完一個月後就可以慶祝佢 點知又係未到2月就散左

rip baby 一齊喊

唔通真係咁 有無辦法將痴線轉化成有趣可愛

但係兩個痴線走埋一齊會中和左，
發現自已啲諗法都唔係好特别
雖然其他人會覺得兩個都係青山出黎

我就217 可以串埋落去

哈哈 我特別鍾意同水瓶做朋友 因為可以一齊痴線
但有時你又會無佢身上搵到自己啲缺點

我218

我都好想同水瓶巴拍拖

痴線，諗咁多野點會可愛
冰山美人啱你多啲，
俾人覺得可以把冰山劈開

96水瓶巴打留名

同月同日

211
水瓶同水瓶無論巴絲都特別易熟 可能成日諗奇怪嘢特別啱口型

差一日送完生日禮物，又立即收生日禮物好似幾得意

我水瓶同緊水瓶一齊
真係相愛相殺

有咩感受

兩個冷戰起黎咪凍過北極, 耐到半年唔見太陽 !?

又可以相認同一日生日咪請唔到對方食生日飯囉

aa制

個陣好想死 一日嘈一細交 三日嘈一大交 後尾飛左佢 兩年之後又癡返埋一齊 想翻兜溝個下頂唔順佢D性格又飛過

ex 214 我217

遇過一個124既 兩個都太被動 完了
再遇到另一個 有緣無份又

冷戰半年呢D濕碎

btw 水瓶男同女係互相有種好強吸引力 岩岩識對方都好就好易估中對方係水瓶

冷戰半年同分左手無分別

成家人都係水瓶座
會一齊痴線同埋關係反而似朋友

有 仲覺得自己未散

劈開冰山先發覺入面有溶岩

無錯，一個水瓶己經可以好痴線，兩個一齊就不可想像
不過兩個水瓶一齊會唔會好似同自己拍拖

一齊再分開 咁都得

咁得意

不過D溶岩太熱，食唔落囉

所以水瓶都唔會exactly 一模一樣既。
不過我都唔鍾意自己，都唔會揀個同自己一樣既人一齊啦

拿 唔準嫌棄水瓶絲 因為理論上唯一可以接受我地只有水瓶巴

20/1係魔蠍定水瓶？

我都想搵個諗野天馬行空的女朋友，
最少可以接受到我諗野架女仔
有女朋友接受唔到我諗野太超前

我係女仔都唔鍾意男朋友諗野太不切實際

講得好中 水瓶長期都係口不對心
明明鍾意毒撚一個 打開snapchat/ig見到成大班人又唔知點解好羨慕 真係到出去嗰陣都係話不投機 搭唔到嘴
成日見到平機票好想買 但係又諗一大輪 諗到來張飛都貴翻 （但係又照買）

我笑點淚點都好高wor

你應該係巴

痴線佬

玩得snapchat都應該唔係毒撚 我估
btw我反而係leader角色 咩都我諗曬 安排曬

yes

水瓶座係咪唔鐘意主動

我再重申一次，呢個POST太痴線。
非水瓶巴絲追完呢個POST之後所引起的精神問題，本人絕不負責。

水瓶絲表示好鍾意人地主動

雙魚我覺得極端個水瓶

水瓶第一日留名
成日唔出聲但會好想好想幫你
真心朋友極少但有都會係明白你點諗既人

我都係 人地主動揾我我會好開心，而家成日諗住個女仔，但就係唔想主動揾佢，好似好柒咁 日日FF佢會冇啦啦走來揾我
屌！

超前唔重要，最慘係之後都証明我岩。
EX仲要罵返我點解唔提醒佢

在乎人點睇但會扮冷漠

唔好ff咁多 會傷身傷心

岩呀

不過出身咁耐，有時冷漠都係世故一種。
點都要留返面子畀人，以前不留面子俾人，食過唔少苦頭

成日都諗住個女仔
但係又唔敢pm人
每一次見翻佢都好興奮
但係之後應該無乜機會再見到

把握機會呀清 雖然我知你唔夠膽

97 217 lm
我個人都比較鐘意做聆聽者
同人講心事多數係識左好耐先會同佢講
樣樣都有幾興趣 不過真係3分鐘熱度為多
但鐘意一樣野可以鐘意好耐
個人比較長情 同人分離真係會傷心好耐 even翻左唔耐既工
我比較鐘意真心對其他人 嗝鐘意用假面孔對人

係咪水瓶都係咁 定得我係

我反而會下下留返面子比人

去啦
若你喜歡怪人 其實我很美

外冷內熱,唔識拒絕人....永遠係人地角度出發

又係中曬
但係有時都會被逼用下假面具

0123

永遠諗左人地先

me 0124

屌水瓶個個都係夜鬼，全部十點先出現

水瓶諗啲野係咪好奇怪
利申 非水瓶

我早訓唔到 搞到period唔準

你睇下個poat咪知

樓主會唔會係我soulmate
Btw 咩人會同水瓶座溝通到？
好多時覺得水瓶座既自己係活係自己世界

我同任何人都溝通到 只係睇我想唔想同佢溝通

我建議你追一次個post，
如果你睇得明佢地講咩，
你唔係天才就係痴線

水瓶愛理不理好難搞

只有痴線佬 冇天才

我就覺得有時係水瓶諗野方式太跳躍，
如果一定要解釋俾人聽自已諗咩，
其實係幾花工夫。
假面具呢個問題根本上就係水瓶巴絲都會問架問題，無錯你係典型水瓶

係，成日扮唔在乎

跳躍到我講嘢有時變左1999

同人講野唔同topic 跳黎跳去算唔算叫太跳躍 一時傾學業 下一秒可以傾唔啦更既野
我都唔鐘意解釋咁多

個post冇人既

好多時個腦諗左太多嘢，一時間講唔到出來

係呀我完全唔想解釋

216
大家好

上一秒好鐘意一個人，過左一排佢講一個字都覺得佢又煩又低能 成日諗返點解自己會有咁既感覺，覺得自己好衰，但又諗唔返

然後就好開心咁生活落去

我覺得同白羊座夾到，佢地好主動，最鍾意咩到話晒比你聽，鍾意你就講出口，仲要日日對你講，水瓶座聽到其實好鬼受。

以前試過好鍾意攞另一半某一個缺點/弱點，把口重提又重提去 sm 佢，我自己無為以，原來對佢傷害好大，最後改左。水瓶座要多d開口贊下人，唔好成日覺得自己高高在上。

一啲啲啦 因為男友就係水瓶痴線佬

係多野諗到講唔曬 而且唔知由邊度講起好 所以直接唔講

屌突然諗起蔡思達都係水瓶

我都想好開心 但係負能量比較多

屌影衰我 彈開啦

通常關於啲咩架？
我自己如果唔開心，過一陣就會冇事，但如果唔覺意同人地分享左但佢地hea我，或者完全冇嘗試了解既情況就話我錯我會唔開心好耐 收埋仲好 還掂冇人明

五分鐘前發生左

成日亂咁flirt人

但真係停唔到手

好多架 感情 友情 天災人禍
我會選擇收埋係心唔講

咁主動架咩

我男友一嬲/唔開心 瞓返一覺到天光就會冇咩事

我會不斷咁諗，諗一個令我個心好過d既情形

岩岩想話你好幸福 水瓶好呀
如果你男朋友同你嗔你千祈唔好hea佢 好hurt架，明明冇需要同你講

男朋友水瓶 我雙子

係呀！！！你點知架

成日都讚人，但都係比女朋友話我睇唔起人
（咁我真係有啲人係睇唔起架嘛，但我冇話自己最叻喎，我好admire啲勁過我既人架 ）

係咪睇唔起啲蠢人

點分係真心唔想理, 定係扮唔理?

成日扮唔在乎 其實心入面不知幾在乎

成日blue tick 我, 但skype 打lol 又冇野, 見面又冇野

水瓶
唔知自己想點
可以係心入面當自己係其他人咁傾計

係，究竟係我仆街定點，咁佢地真係好蠢

痛哭數晚 然後不停翻諗

通常講啲好蠢既野先會真心唔想理

成日反問自己

我都好憎d蠢人

你係真心，定 hea 讚，你覺得人地真係分唔到 !? 明明平時把口好鬼叻，講野好鵰轉，但要開口贊人果時就梗係感覺怪怪，好唔自然，要再學習下。

水瓶座沈默靚仔

呢個情況 通常只有2種原因
一係真係完全唔想理你 覺得你好撚煩
二係唔知同你講咩好

我心入面有幾個人 成日係到開會討論

成日唔敢講出心裡面既野出來

真心！好欣賞啲叻人
係女朋友成日話我姐

一有抉擇 個心就有好多人係到辯論

辯論完後 勝出隊伍就會開始討論下一步要點做 直到完成為止

下一步要點做都要從長計議到2046

夜晚會諗到訓唔着

結果3分鐘後又改變主意

唉講到呢一步真係覺得自己好撚癲
青山醫院入面係咪全部都係水瓶座既人

所以而家仲上緊連登

3分鐘熱度咪咁黎

我係相反
會諗到成件事有咁差得咁差
再望下個現實，都唔係咁衰姐

青山醫院入面係咪全部都係水瓶座冇人知
但我懷疑大部分精神分裂症病人都係水瓶

我成日都覺得自己精神分裂同有精神病

唉, 佢話琴日頭痛, 今日我叫佢起身後, 我whatsapp叫佢帶定粒藥後工食, 佢就冇再回我

可能頭痛到覆唔到呢

我曾經上網睇完精神病徵狀後
諗過要唔要去睇下精神科醫生

喱個堅 諗野既方式同其他人好唔同 講出黎會比人覺得好怪

我永遠都係主動派
遇到鐘意嘅就一定去馬
但好易比人fd zone
遇到唔鍾意嘅
一定唔會受

朋友除外
成日比朋友傷害都唔離開
越識得耐越放唔開

最後終於放棄左識左玩左十一年嘅朋友

我係成日自言自語而且無啦啦會笑到傻左咁

作為女朋友又好 好朋友又好 我都會付出100%真心 縱使得不到回報

我都係冇啦啦會突然諗到d奇奇怪怪既野 覺得好好笑
跟住自己係到笑到on99咁

可惜文盲

諗野同人地唔同 但我諗既野雖然怪往往係岩

可以話我on9 但唔可以話我蠢
利申:好q蠢

岩呀 身邊d朋友會想知點解我會無啦啦笑到咁 但我又講唔出笑緊咩

如果係講緊水瓶女
我覺得係開始去到好熟既程度
覺得唔應都冇咩問題
唔會應該大局
係唔鍾意你嘅
街都廢事出

喱個都係 永遠諗人地感受先 搞到自己要兜個圈

我直程個腦諗左成個國家出來，連佢d歷史都諗埋

0124

真 每個人都會係100%
好少唔係100%又會聯絡嘅人

即使講出來 佢地跟本就唔明個笑點係邊

我又係成日同自己講緊

好中我呀 成日笑完佢地都唔知我笑乜
反而笑我啲笑聲

所以又係果個point 寧願收埋唔講

同自己傾計 係水瓶必備既技能

係呀屌 佢地笑我把笑聲

岩岩又同自己傾完 佢叫我早d訓 但另一個我話唔想咁早訓

跟住仲要比人笑返轉頭 冇啦啦諗埋d白痴野係到傻笑

我係朋友們既開心果

街佢就一時時既

巴打 睇你既情況都唔係幾樂觀wo

比人笑完後 除非真係好好好熟悉既fd
如果唔係 我心入面又出現一堆人開會討論我既形象
無限循環

無錯 如果唔熟 會被辯論我係佢地心目中究竟係個咩人

唉, 佢真係一時時

一時時 咪代表佢睇心情決定理唔理你
如果佢係對你有feel 通常都會成日出黎

冇計
多數我讓步

me 0122

一樣啵我都0122

我都有兩個frd係0122

你地會唔會冷戰到一半就冷唔落 然後好返

完

水瓶份人真係好L假
外表就扮晒樂天外向
內心就成日都好唔開心
又敏感到死，人地對你差啲啲個心就流晒血

頂我自膠左

中意就扮唔中意
介意又扮無所謂
傷心又扮無事

無咁易比你地睇穿

水瓶座留名
利申 唔信星座

我覺得水瓶係想掩飾自己
即使水底波濤洶湧
人哋見到嘅水面依然係風平浪靜古井不波
除非好親近既人，唔係都幾難知道水瓶人介意d咩在意d咩
雖然係咁 但其實水瓶座嘅人好想有人可以了解到佢哋

最少我係咁

佢會嘈到一半hang機唔記得自己嬲乜

但佢有時又會叫我叫佢起身
佢都叫過我

Fd zone bro

218

有無人218?

水瓶係咪愛定一個人就唔會變？

我都最近放棄咗個十年朋友，打從心底放棄咗，因為已經有夠失望

痴撚線架你

我呀

分清楚 愛同鍾意 兩樣野

真係好撚假 又超敏感

但我會覺得其實無人了解到自己 但會了解到其他人

對人狠心，對自己更狠心

你個名
我長期對自己狠心

仲要自己都了解唔到自己呀

做人太過清醒平時就會用無所謂狀態呃人又呃自己

但我對自己長期處於不清醒狀態

個腦又有班人辯論緊究竟我係咩人

然後鬧鬧下膠笑左 氣氛即刻轉左 次次都係咁

agger
鍾意係鍾意水瓶座嘅同類
拍拖？不了

好撚正喎

水瓶係會了解到其他人，
不過因為人係情感動物，
口裡說不，身體卻很誠實。
反而令其他人覺得水瓶巴絲處事無情，太理性。
但係處理事情上又有效率，令佢地又愛又恨。
相對其他星座，水瓶偏向理性，超然嘅人的確比較多。

係
衰過幾次都改唔到
呃唔到自己

唔係，一定唔係

係
俾人覺得我刻薄我通常都話我對自己都係咁，甚至更嚴

我都答唔到

唔係

咩人？ 人？直頭唔知咩係人

我只是一個水瓶

所以d fd都鬧我點解對自己都咁差 唔係幾信

我覺得水瓶係未到鍾意之前見無機會就會好快放棄
但鍾意左就好難變 就算對方唔鍾意佢 都會繼續鍾意人
不過水瓶一放棄就會所有野一刀兩斷 唔會拖泥帶水 連朋友都無得做

話放棄就應該真係放咗手就會咁做
返唔到轉頭

冇得做朋友

一鍾意就死都要得米為止

處女座仲明眼人過你地啦
喊喊喊 似乜呀你地

你就唔好喊 永遠都唔好喎！

我條仔個ex夠水瓶
初初一齊 佢地已經分咗手成年
一知道我條仔拍拖又成鳩日八卦
生得咁樣衰身材又輸幾條街都仲唔忿氣
又成日block完unblock咁睇我地啲嘢
睇完我fb啲相又跟風
開頭都想扮唔知 但真係太低章
然後專登一次過用埋男友fb一齊block返佢轉頭
睇佢feel到我地知佢成日睇 示意嫌佢煩

喊都唔俾 處女就係咁架啦

你都睇開啲啦
唔知點解睇完呢堆字 覺得你應該好撚小學
雞
話曬佢都同過你條仔一齊，八卦吓都好正常既
因為話曬都曾經好鍾意嗰個人，
我就唔信你唔會唔想知。
將心比己啦

太陽山羊月亮水瓶

我會用假ac去睇ex d野 但唔代表我想番煲 八掛下都得架

我真係唔想知
第一次見人啲ex做到咁柒
成日block block block完又unblock
又要忍唔住睇 又要執返渣沙
好撚肉酸
根本佢唔係想睇我條仔
係佢女人心態唔忿氣 係想睇我

處女都算明眼人
不過硬係差咁啲直覺

咪話佢低章
要面子 又唔識醒撚少少
然後佢嗱嗱聲搵咗件爛身爛世嘅柒頭窮佬結婚
好明顯佢係好勝大於理性
蠢西一件

結左婚 好大賭注

你索過佢 咪由佢睇囉
無咩所謂架 佢睇完 你又唔會變差啲
你咪由佢跟你風囉 係咪先

其實佢應該都係廿中到
但條仔個樣似40 仲要又窮又寒酸
佢覺得搶閘好威 咁要面咪祝福佢
btw我男友完全唔想知佢啲嘢
我亦唔係嗰啲會想知舊愛近況嘅人
話知佢地死
見到有人話水瓶咁灑脫忍唔住講吓

唔好睇啲野咁表面啦
可能佢真係愛佢老公呢
說話唔好講到咁

除非佢當住面同你講 「我就報服既」

Hey 唔講所有水瓶都真係一模一樣咩

絲打 處女？

處女呀 睇我咁撚小器都知啦吓嘛

處女真係好撚煩 我口頭禪

得罪得罪

處女同水瓶應該係唔夾

岩 我ex係處女 好撚小學雞

我又未比人話過小學雞
係比人話醒得滯(貶義)
總之就自大 憤世 記仇 小器 多心

無話夾唔夾 處女純粹係煩咗啲啫

但處女係水瓶最好既工作partner
行動性高 vs 諗多過做

我都係 自大 憤世 記仇 小器 多心

小器仲唔夠雞咩

咁又係 我齋諗唔做 懶鬼

215 same here

女人係小器㗎啦
不過處女男仲小器咁解

處女座 女 vs水瓶座 男完全夾唔到，
一個實事求事，一個思考跳躍，
是但攪個爛GA, 之後畀人開認真mod爆。
Step by step 咁樣講道理，又唔係我性格。
所以最後分手收場

我都因為個人經歷好憎處女座

只有m會鐘意處女座

我有一個ex係處女 又唔可以唔夾 不過佢重懶過我
我執行力高過佢好多
水瓶其實同好多人都唔夾 因為有時諗野太天馬行空
唔係個個人適應到

係
已經睇開咗
一個二個都唔撚明

係咪要注定自己一個

總有D人唔係水瓶都會接受到 唔會所有人都咁現實既

我有個frd話水瓶座好花心 大家點睇

我有個朋友狂鬧水瓶座仆街添

佢有兩個水瓶ex

係好撚花心 但認真時好撚認真

應該一啲啲啦 之前見過一個水瓶
突然同女友散左 幾日後po另一個女仔嘅相
兩個月後又同左另一條女一齊

水瓶座留名

對住你嘅時候係好撚愛你，
對住第二個嘅時候就好愛第二個

又唔可以話花心，只係都分左手，
點解要強行留住人，留得住個人留唔住個心
咁不如搵第二個

不過個人認為 換畫都換得快左啲喎

佢好愛每一個女/男朋友，
換畫快唔代表唔愛佢地

真係唔識講
總之一定唔係好人囉

好唔好人唔敢講
只係愛既時候好認真
分手後好絕情

分手後都真係幾絕下

水瓶痴線撚你好

我係好人喎 我永遠諗人地先

呢個post d水瓶特質差唔多中曬

係水瓶先會覺得無問題 其他人應該會認為呢班人應該全部需要入青山

我冇病

我無病----》呢個係病徵之一

好似水瓶人先會明水瓶人想點/諗乜？

錯啦 水瓶連自己諗咩都唔知

水瓶對咩都你三分鐘熱度
包括人
如果明知溝唔到會馬上轉
但唔代表之前其實唔鐘意追緊個個
係咪好深奧

朋友除外 死都唔放手

岩呀岩呀

又中左

水瓶男唔識媾女，一開始覺得做自己去媾呢個女仔會嚇怕人，跟住變得正經咁。可惜太正經，變到個女仔都對我冷淡，後悔當初沒有做到真正既自己去認識佢

所以其實睇岩時機就去啦 但係水瓶座既我會諗好多野導致喪失左機會

所以話水瓶座都係等女溝，
我試過幾次拍拖都係獅子座女仔。

我有3個ex係天蠍男 超級大男人 仲好咸濕

係，會衰諗得太多野太遠導致失去左最好既機會想改到改唔到，補救都補唔切

我呢個係巨蟹座

真係好撚痴線 成日情緒到 比人話痴撚線
但係我就係咁 冇辦法架喎

被動之女，大男人最鐘意

Exact7ly 我次次都係咁

同埋係咪好易呷醋
利申 天蠍女

雖然自己好霸道 但係都鍾意男朋友大男人去管下自己

水瓶d情緒 痴線到唔識形容

所以都係自閉一下，唔好影響别人

係呀 呷醋得黎大男人 好可愛

經常性自閉 但係有時又好鍾意熱鬧 做下大家姐

217

無撚柒錯，天蠍男對女仔就像伊斯蘭，最好女朋友個樣得自已睇到

注定A0

無架啦 水瓶都係被動撚 水瓶男係慘豬d

唔洗灰，當你見到獅子座又咁啱feel，你就知咩叫出Pool

獅子座好主動？

佢啱feel就會好主動，畀晒位你去馬，怕你get唔到咁

呢個好岩自己feel 怕怕羞羞咁小女人，好岩我呢d大男人去保護佢，可惜
可惜我是水瓶男

竟然係咁 比位我去馬都唔制 因為我係水瓶女 被動派

雖然平時唔信星座，但係呢兩句

仲有無機會呀清

無架啦，水瓶男都係注定畀啲強勢女食住。

睇黎好多人都覺得自己係痴撚線 而且好鍾意俾人認為自己痴撚線

我無病，錯嘅係呢個世界

真係唔知，讓她回香港再試試
琴日放工不禁流下眼淚，想因自己做得唔夠好導致依加既情況

死都唔肯接受現實呢個point都係水瓶on9撚

強勢女做朋友就可以，女友，老婆會接受唔到

突然書面語 笑左sor
咁你再試下 振作呀

唔好會錯意，可能根本係你自已幻想。
過兩日訓好啲，你又會發現新架好女仔

笑點淚點都低
經常negative 但唔會表露出黎
亦成日乜都諗 唔知自己實際想要啲咩

中曬的說

me is水瓶座痴線佬
成日情緒過山車
獨毒撚

不如大家自爆自己生日

我001

我0201

佢會唔記得左然後自己炆 又再嬲一係好似你講既膠笑左 但遲啲又再嬲 因為覺得未嬲完 又冷暴力你

有另一半都好空虛 可能自己要求太高定係自己太奇怪
同埋水瓶真係極被動同鐘意人主動既人
不過同唔到蠢人溝通😂😂

係

多謝你先，我都希望有多次機會

係呀岩呀 水瓶女癲架

好撚中 同蠢人溝通係曬自己時間 會好火 想鬧鳩佢

你唔追post

等你好消息呀清

最尾個句
好記得我個水瓶男友講過呢句

就是想得太多

對住佢地好易燥 但身邊識得個水瓶好撚蠢

大男人形內向水瓶

改變唔到架啦

佢內心唔蠢下話

你係絲定爸

點睇都咁蠢 佢真係水瓶入面嘅異類

好想自己可以外向啲 成日都唔爭氣

絲

好想同佢傾下計

我一時時 有時怕醜到傻 有時又好勇

岩岩係隔離post比人話我痴撚線

有時可以做mc爆肚 有時可以interview口啞啞

講起interview 之前考oral笑點低到要咬住唇咬到流血 有次唔小心笑左出黎就扮咳

樹大有枯枝既 不過小數囉 多數水瓶係轉數快啲

由低form主動好多野講 到高form打機好似自閉左
再係大專比人破冰 到呢家都叫拎番個balance
過來人黎講 我覺得好睇你決心 同埋朋友/工作圈子
做sales無疑好有幫助
同埋學多啲野 例如去多啲旅行 培養下興趣咁

巴打返緊sales？把口係咪要好勁

我好驚 你根本你另一個我

唔洗驚 有我

其實已經改善左好多 以前係直情驚陌生人 而家只係唔敢主動識朋友撩人講野 但都仲覺得自己好冇用

我反而會好主動同人傾計 加油呀清

214
利申 98

頭幾點中晒

但唔enjoy .....

成日都做安慰人嘅角色 但偏偏到自己唔開心嘅時候又吾知可以揾邊個安慰 因為好似冇乜人明我

你唔認同自己痴線咩

岩呀 就算自己唔開心都唔想搵人安慰 覺得無人明白自己 講黎都曬氣

lm

0205

真係無咩人明我

成日都好易sad, 不過我見到小朋友 笑得好開心

有時會開心返晒，有時開心一陣，總算有個方法令自己心情好少少

要搵我明自己ge 真係好難😞

無咩人會明白自己架啦 自己轉牛角尖咪算...

我都係低form 好主動同人傾計，但成日俾人投訴上堂傾計，阿媽成日鬥 而家搞到自閉

對住自己鐘意ge 人，好難傾，唔鐘意個d 反而易傾。。。

而家個人好負面 無晒希望

但有時會突然有返曬希望 睇開d睇遠d
又安慰人mode

雖然有時真係突然會有希望，但生存係香港真係無晒希望。。。

之前去澳洲wh , 同香港差好遠

我就係需要人安慰

好犀利 黎緊都會去外國wh
成日覺得水瓶獨立既能力都唔差

水瓶座係咪好重視朋友？

重視到痴線
永遠睇親悲情電影 考試衰左都唔會喊
但一同朋友嗌交/比佢誤會 就會喊到收唔聲

超級重視 粉身碎骨都肯 永遠朋友唔開心都會搵我傾 然後做佢地既避風港

去下lo 澳洲？ 係ge 記得做返3個月以上有second visa ge 工，咁就可以去2年

正路唔差 自己識煮返幾味會好d

重視個撚，我重視自己
利申睇戲會喊

🇺🇸 三餐自己搞掂

自己反而唔爹唔掉
試過睇笑片喊

好中 平日fd有咩事都係搵我傾
到自己唔開心就收收埋埋 因為唔知同邊個講好
有時仲好想有人安慰下自己 但又唔想比人知自己唔開心
好矛盾 唔知自己想點

中曬
好想搵人安慰自己 或者曾經有人想安慰自己
但因為自己keep開開心果形象所以唔想話佢知我唔開心 矛盾一生

又多一個痴線佬
有無人可以同我做朋友

呢度全部都係你d朋友

美國歧視嚴重 good luck

我知係一個挑戰黎 屋企人都唔同意 但我比較任性

On9星座撚
懶係搵共同點其實又唔撚中
利申水瓶座

呢個真#ass識左一陣就知道咩叫一見如故，好似以前識咁

why america🤔 後生就放任一下～

水瓶match 水瓶

好鍾意紐約呢個地方

大家一齊兜痴線 講天馬行空既野 好正

講完之後 心諗終於搵到個聰明人吹水 又明我想講咩

之前去過？ ny 有咩令你鐘意

成日遇唔到 搞到d 人根本唔明。。。

你就好啦咁都遇到

你係呢到講 我地都會明

水瓶座的專用邏輯，要水瓶先會明白。
你走去同第二啲人解釋，只會畀人話你on9。
好早學識講得明就明，講唔明就算，自已做懶得向佢地解釋

係道幻想緊，
如果依家呢個Post啲人出黎網聚，
一係就Dead Air到完場，
一係就個場噪到會畀人趕走
我諗Dead Air完場係9成多數

agger
天生獨立撚

係
好撚重視
好多時候仲會凌駕伴侶

老闆：啱喇，一次過拉曬佢哋入青山

去青山個cantoon網聚咪唔會有問題，藏木於林嘛。

點解我吸引唔到啲水瓶絲過泥

同我一樣

啱啊啱啊
我有時仲會ff人類應該要滅絕 呢個世界太多垃圾制度同人 不過當見到d細路好天真咁係度笑 玩 又會覺得世界好美好
利申 典型水瓶痴線佬

通常會比較鐘意跟得上自己跳脫思維既人溝通，
跟唔上既會因為覺得好煩又覺得人轉數低，
慢慢同佢講少左野。

試過同朋友whatsapp唔小心一野開左4個話題，佢問我點解4句野可以完全唔關事 我想佢覆邊個先

我都好唔鍾意處女座 好膠
次次都係聽我講 意見又無咩
又話你鍾意你鍾意
屌 我自己解決到就唔撚柒洗問你啦

ex雖然係處女 但佢性格上都搭夠返嘅 不過都係頂唔順
可以一齊生活 但大家諗野個點唔同 我會好悶 段關係會好辛苦
無咩野都唔係好想同處女拍拖 朋友ok 好撚煩

水瓶男代表 Ricky Astley, 同佢同一日生日 呢首歌d歌詞中晒

Part time姐 邊讀書邊返 唔洗架 greeting下咁姐

邊道有人跟到加，你睇呢個Post啲話題都轉到痴線啦

比啲信心 識多啲野個人自然會有信心

水瓶表示我同水瓶fd成日都係咁

自己調劑下 低form都成日比人投訴太多野講
唔夾囉 鐘意既人又夾通常都好大機會一齊左

水瓶巴絲表示這是常識，
不過我成日覺得我嘅常識係人地眼中係痴線

身邊好多水瓶女仔朋友都好好傾 但永遠都識唔到水瓶男

呢個POST道咪有好多水瓶巴打囉

睇戲 個感覺 直覺 係咪好癲

係呢度傾下計當遇到啦

屌 一開波應該deadair 之後就嘈到俾人投訴 應該係咁

水瓶絲鍾意天蠍男

我都係 d fd o曬嘴 但我覺得你地唔答曬我你地就反而唔正常

我ex都係處女 小學雞 on99 諗野方向好唔同

水瓶巴畀獅子女佔領左

試過同處女座拍施，表示完全溝通唔到

又一個215

岩呀 佢真係痴撚線

諗返起嗰時拍施係多左個老母， 仲要係好迂腐嗰隻諗唔明點解最初點解會一齊左

勁j天蠍男

我成日都ff人類要滅絕 除左制度太垃圾外 仲因為太多蠢人

班水瓶絲打痴哂線

如果水瓶網聚 一定要搵包場冇外人既地方先好講野
如果唔係 我驚大家一齊比人捉哂去青山

青山表示唔想收留你地，怕影響其他院友。
佢地有機會康復，你哋冇機會

我就成日FF人類會變哂AI啲奴隶，個個人唔似人、機械唔似機械，好似真係實現緊，好撚驚

1月水瓶黎留名

好難唔驚
竟然仲有一件好似我咁嘅怪獸

琴晚先俾個frd話我係咪唔識中文，啲topic跳黎跳去，完全唔知我講咩

反而係我食住佢

屌你 怪獸

無機會康復 好撚慘 但我自豪

去青山門口聚會 隨時入去住

哈 我地無疑係恐怖過怪獸

如果人類真係變左AI奴隸
我覺得水瓶逃脫既機會最大
因為思維太跳躍 會諗到一D奇奇怪怪既方法

有時溝通唔係因為一兩段說話就表現到你係咩人
係套路問題

利申: 水瓶痴線佬

我諗會捉哂班水瓶巴絲，
研究下佢地個腦係咩結構
點解會諗埋啲痴線野
我都想研究下自已做咩會有啲異於常人嘅邏輯

結果嘈到比青山趕走埋 連青山都唔收

不過我已經選擇左逃避，
一係就降低level支支吾吾順應民意，
一係就只係避開所有道理一矢中的咁反論佢，等佢自已ture off 個 topic

青山正路都唔會收我地 係呢個世界搵度人收復水瓶 係一件好難既事

怪獸都驚我地

有好多天蠍座猛男等緊收服你

青山暫時都收唔到我
因為我要去wh啦
希望係外國唔會比人當我係痴線妹

絲打！你去邊度wh 我都就黎去

我都等緊佢地黎收服我

Germany

一直都咁覺得 但咁好似係反社會 超越左水瓶

去幾耐

咁多215 女朋友個ex係215

Hi 水瓶成日諗埋啲其他人唔諗嘅野

一語驚醒洛克人

但身邊無咩双瓶fd 🤦🏻‍♂️

agger 不過我自己都覺得自己細路仔+奇怪😂

我都係。。。對大部人黎講 一次講幾樣野佢地會唔知我講緊邊樣。。

呢樣真。。。，

水瓶仔同女都識得唔多🤦🏻‍♂️

水瓶巴偷偷留個名

我連同一日生日都識幾個

我一開始都覺得你係睇得戲多

不過後生去玩下lo 無話生活唔到

你地覺得水瓶最唔夾嘅星座 ?

但現實fd 感覺會好d

未必wo 水瓶s 黎 應該只係一開始deadair 之後就唔會

之後就會傾到唔想走

應該係處女座
同處女無緣

唔想再同處女拍拖 朋友都不了

1 year

去德國hw係唔係要學德文先？？

我有個處女好好朋友，識咗好多年，不過真心係難頂
但最近好似對個處女男有d意思

你可以試下去馬去追佢，
不過最少有兩個人辦係道

自學少少 去到再學

德文好撚難學
我完全攪唔清德文啲詞性

係阿 不過為生活冇辦法啦

我fd 都想去，佢都有去學德文，但老師同佢講 去到講英文d 人未必會唔so 你

應該係唔太識英文 佢地既英文程度同我地差唔多

天蠍又點睇

水瓶絲表示好撚鍾意天蠍男

海軍鬥水兵

準備幾時出發

連自己都信唔過

係怕黑人

係呀自己係最信唔過

我同緊個處女拍左好多年

你係咪假水瓶

乜水瓶同處女咁唔夾嫁咩

至少我係 ex係處女搞到我好煩 我諗東佢諗西

我由出世果刻已經無得選

你出錯世 水瓶界唔歡迎你

拿，係咪男女掉轉有分別

簡直係理想型

好似冇同處女認真相處過 真係唔知夾唔夾

咁我走囉

我仲有個好朋友係處女

無，試過有處女座嘅女朋友，
思考模式係兩個方向，完全夾唔到。

水瓶同水瓶會唔會仲唔夾

除左3個ex係天蠍男 而家鍾意果個都係

212 lm

你太正常啦
痴線水瓶俱樂部同你無緣
你應該高興

係 應該2個會互鬥

我諗兩個水瓶應該係
一時就水溝油，
三分鐘後又糖痴豆，
十五分鐘後分手，
五分鐘後再復合

男男應該唔會吧

男男同女女，或者男女/女男應該都一樣吧
未攪過Gay，唔知道詳情

笑死 無限分手再復合

怕定先岩ga la

咁水瓶男同咩女夾

btw 水水 應該work ga 喎

個人認為獅子女同水瓶男夾

識得一對情侶，水瓶對水瓶
兩個人分手復合無限loop左十年
宜家仲結左婚

8/9月

好撚憎天蝎
好鬼假，仲要水瓶睇穿曬佢哋啲假
而天蝎成日都話自己唔假
就更加覺得天蝎討厭

why
獅子成日想人注意
水瓶撚會不屑俾咁多注意力

有冇得閒離下婚

會唔會係律師樓傾傾下又決定復合
隔幾日又走返上去嘈交要簽字
無限loop

佢地FB周不時改變關係，
頭兩次都會打電話問下咩事，
第三次開始成班frd都笑料咁睇事態發展

咁得意 聽落其實有少少羨慕

加油 我出年先去

律師費點計 個律師比你地玩撚死

我覺得佢地班fd應該想block撚左呢pair水瓶on9 好撚煩呀你地

結左婚佢地咪玩離家出走，
試過接收佢老公住過夜，
飲酒嗰陣仲話一定要離婚。
第二日佢老婆上我屋企拖走佢老公
無講錯係拖走左，
然後一日之後又再係FB道放閃光彈，
話自已係世界上最幸福

當笑料睇其實好過隱

你地快d出一pair比我睇 我好想笑

你啲ex會唔會勁呷你嘅異性朋友醋
作為天蠍絲嘅我表示一定會
好驚搞到我嘅水瓶仔覺得好煩

我都想，搵or識唔到水瓶絲打

我係水瓶絲 不過我想要天蠍男

反而無喎 佢地信得過我

水瓶絲表示咩星座都歡迎做朋友

就因為獅子女想你注意佢，
你越唔注意，
佢固執嘅性格就越想你注意佢。
水瓶對獅子係格食格

咩都未做就收好人卡

如果你畀自由佢，
佢又會驚你係唔係唔愛佢唔管佢
你管住佢佢又會反抗
你要學下點樣放紙鷂

岩呀朋友

9322M

我反而想問水瓶絲會唔會好易俾人有錯覺？會唔會成日派卡？

完全正確

依樣好認同，水瓶完全唔理其他人點諗

錯啦，畀卡都只係開玩笑
一切都由朋友開始

如果人地對我有feel我冇 我係會極冷淡 連收卡機會都唔會比佢

呀哈哈
我有個老死係天蝎
明知佢講大話 但都會我傻豬繼續信佢
因為佢係我老死

我同一樣！
冷淡到好似完全未見過呢個人咁

水瓶座巴絲 你男女友咩星座？

感情遲鈍
同人嘈完先發覺對人有感覺
同人分開左先開始掛住人
唔想比人睇到唔捨得人成個喊包咁樣呀

有個老死都係天蝎
知佢份人假 但對我好好所以我扮咩都唔知

同我一樣！
扮唔知 其實我咩都知

咁天蝎對朋友真係唔差嘅
不過真係好攻心計

同緊個水瓶仔一齊 在下處女

一齊咗幾耐？
分手返嚟講聲

年幾
好多野都唔夾 不過鍾意又冇計

水瓶巴絲都係出左名麻煩精，巴打加油

水瓶仔鐘意人會有咩表現

得老母同最close先知我幾麻撚煩
唔知自己想要乜淨知自己唔想要d乜

好廢呀你

好廢呀我

會扮唔在意 被人問就死口唔認咁
但又會偷偷記住人鍾意啲乜

垃圾水瓶座

水瓶座係仆街

笑死 仲要請我地飲返杯

你係咪姓李

最親近既人先知有幾麻撚煩，普通朋友只會覺得nice

普通fd咪扮到大愛撚咁nice囉
上次比個close fd笑鳩我識得耐就知缺點多多
個個人普通識朋友手段姐

水瓶係正仆街的行為
1，太博愛
對朋友都好好，仲好過對女/男朋友。
令人地爆呷醋，仲要覺得無問題。
2，情緒失控
突然傻笑，突然爆喊。
識你就知你三分鐘後無事，
唔識你以為你青山出黎。
3，水瓶專用邏輯
無人明白你諗野嘅重點係邊道，
回覆唔到你，變成話題終結者。
4，仲未諗到，等補充

未見過水瓶座post 有咁多回覆

咁啱有撞到啲痴線水瓶巴打，
同喪爆水瓶絲打，先會有咁多回覆。
再加埋啲畀水瓶巴絲打虐待緊嘅其他星座男女朋友

一模一樣

大家都係垃圾

我無扮

水瓶仔點擴展自己ge 朋友圈好 唔多fd

又好易做話題終結者，無點識過d 岩傾ge......

唔係，證明唔止我一個覺得水瓶座仆街

我以為我識你啫

岩呀 我都覺我係

呢班水瓶痴線撚係隨時嚇你一驚

我係咪好撚痴線

水瓶女表示好多朋友 但真心既唔多

小學勁多女仔朋友。。。中一二都多

係中三開始少。。。

btw真心有1,2就已經算好。。。

天蠍男

雙魚

而家都係多朋友 但真心得2 3個

搭地鐵見個個都低頭玩電話 好想大嗌一下 睇下班人有咩反應 然後下個站落車

識過一個水瓶絲 初時極慢熱
但最後都約到出黎睇戲食飯
無dead過同一齊玩偷拍

我成日都咁諗 但係唔敢做
成日想瘋狂打到個人口腫面腫 但係都只係幻想

咩樣

好唔開心呀 有無巴絲安慰下我

睇完宇宙最強啲戲我都幻想好似佢咁揪得

日系靚女

我呢一刻好想打人

水瓶男
無時無刻都好鐘意ff 但又唔敢做

做咩事？

係咪唔鐘意講野悶既女仔
利申：山羊女

你地多數係外向定內向
好唔慣同d 唔熟既人一齊做野

岩岩見完ex 心情好差 我覺得佢已經當左我係陌生人 但佢又話對我仲有feel 但又想錫我 又分享佢呢一年既情史比我聽 唔知係咪要我難堪 佢就係處女男
我而家喊到痴曬線 好想搵人安慰

明明我之前係食住佢果個 而家變左佢食住我 點算好呀各位巴絲

我喊到崩潰 有無人明白我

我已經痴撚曬線咁亂post野

好想搵人拉我入青山然後打針打死我算 我生存唔到了

可唔可以即刻call青山係拉我走 我真係好想入青山

喊多1個鐘好去訓啦，佢唔值得你為佢咁傷心，重係傷心ge 搵個朋友出傾下

放低佢啦，早d 去ny! 明天會更好

佢係鐘意你ge 就唔會同你分開，唔會講情史黎hurt 你。。抽身啦 佢吊住你咋 記住佢係ex , 唔係男朋友

佢之前俾你食住 因為佢愛你

而家佢食住你 因為佢唔係你the one

好多謝你 連登有愛
佢都真係好唔成熟 同以前一樣 一年無見 都係咁唔成熟
我唔應該去見佢 我去ny其實都係想離開香港呢個地方 感受下新鮮空氣 我真係好想忘記佢 但係唔知點解忘記唔到 一齊一年 分開都一年了 都仲係咁撚樣
處女男是咪on9 好撚小學雞

就算下次你都會再去見佢，人就係咁。。。

一開始做咩分手？

真心鐘意一個人，唔係咁易忘記 雖然只是曾經

佢臨走果時話遲d見.......姐係下次佢約我 我都會犯賤咁出去....
其實我同佢long d 我因為安全感好低 所以係咁check佢逼佢 搞到佢覺得我逼得太緊 覺得我地需要分開 之後我一直都放唔低佢 就算同第二個一齊 個心都係佢度
佢而家放暑假返香港 約左我見面 我一見佢就喊唔停 佢話對我仲有少少感覺 但又話而家鍾意緊第二個 我就淨係識喊 唉1999左

喂我219 報到

冇拍過拖幫你唔到 但既然佢都話鍾意緊第二個…

我同佢一齊一年 佢同而家果個只係10日感情

我都有差唔多經歷 我明你感受 但我學識咗 分咗手就向前望 幾愛都好 放係心入面 將啲回憶斬件收埋係腦 唔開心先攞出嚟笑下喊下感歎下 唔好成日諗

你會出ga la, 不過佢都鐘意緊第二個，同居機率好高 至少都係一齊係外國，你鐘個頭埋去只係會變sp

無謂作賤自己 分手條路雖然係佢㨂，但係因為佢俾唔到安全感你，佢都有責任

都過左一年 係時候let go 啦， 下次佢再約你，就試下諗下 佢已經係另人ge 男朋友，約出黎無意思

佢約你出黎都唔知咩居心。。。

btw long d 唔work ge 原因只有一個 唔夠愛對方 from 某明星話

佢唔出現或者會好d 點解仲咁小學雞約我出去 呢頭話對我仲有feel 果頭話而家鍾意緊第二個 仲扑埋 我已經開始準備del我地之間既相 但係點解又要比我見返佢 所有野打回原型

我同佢一年感情 佢同呢家呢個只係10日
佢話佢已經同呢家呢個分左手 10日就分手 但係好愛佢因為同佢扑左野
佢竟然話對我仲有feel 佢究竟想我點 或者我根本唔應該去見佢
long d 唔work都keep左一年 感覺好辛苦 我曾經以為可以會keep到 因為我地好愛對方 但原來最後都係唔得

報復心態掛 講真啊 如果佢都好似你咁深愛住 一定 會做咩都顧你感受諗你先 係咁嘅話佢又點會溝咗第條女仲要扑埋先 放過自己啦

好奇一問 你放唔低係咪怕自己搵咗第個佢會傷心 或者純粹冇原因淨係因為feel所以唔捨得放手 因為我係 想睇下似唔似

扑左同唔扑都可以好愛，唔會因為扑後先愛吧。。

佢講到咁白，即係叫你叫你同佢上床lo

係外國 佢同呢個10日，同其他呢。。

唔work 就唔work ,返撻但long d 結果又係一樣

除非佢讀完書返黎長住香港。。。

其實我都多人溝 但佢係一個毒撚 我覺得自己揀中佢 已經係佢萬慶中既大慶 所以睇死佢除左我之外無人會鍾意
因為我逼得佢太緊 又long d 所以最後分手
一年後既而家 佢返黎同我講因為我以前睇唔起佢 所以佢開始social 而家識到好多朋友同唔再係毒撚 我諗都有d報復心態
呢一年 我其實好憎自己 我條件好 但為左個毒撚竟然放唔低 好唔甘心 但係我真係好愛佢 佢而家食返住我 究竟係想點 btw 我真係好愛佢
sor for 又1999左

岩岩收到消息佢下年會返外國讀master 如果一齊返 都係long d 我覺得 都係算啦 但呢刻個心 好痛 見返之後 所有野都打回原型 岩岩想準備忘記 但 而家又記返起所有野

始終你對佢重有愛，下次佢再約你

你推1,2句 佢講多幾句 又話掛住你 想見你etc 你就即刻狗衝出去。。。

忘記唔到 照去見佢lo 到時實情到濃時

結果
一係佢真心復合 又keep 到
一係就做左佢香港區情人

所以啲人話水瓶花心 我都唔認同 只係佢地唔係水瓶真正愛嗰個 愛一個人可以等人好耐仲好冇安全感好易呻醋
利申曾經類似你咁嘅情況 最尾屈下屈下有抑鬱 唔好諗咁多呀絲打

巴打我覺得似後者 野都扑埋

絲打
我呢一刻咩都做唔到 覺得人生無希望
香港區情人.........

我係花心 但愛一個人係可以好愛 至少我愛呢個人已經2年 仲唔知會唔會第三年 第四年
水瓶性格係我唔鍾意同朋友講我唔開心 好似我開post想搵水瓶傾計 都係憂鬱左好耐先開 現實中唔想同朋友講 唯有網上搵

佢。。。明係報復

究竟佢有咩令你放唔低？

你覺得有冇少少原因係你自己唔甘心俾毒撚飛。。。

佢而家係食硬你咁制。。。。

但佢本性係善良的 但係唔成熟 其實我大過佢2年
我係佢初戀 我幫佢脫毒 我幫佢改變形象
我唔甘心比佢飛 唔甘心佢而家返黎向我示威
重點係 我依然好愛佢...

毒撚一街都係 樓豬你乖啦搵過第隻
你起天台倒筒屎落街可能都中咗四唔個正過佢嘅毒撚
好啦我講下笑但倒屎嗰度認真可以試下

搵個正正常常嘅男仔啦 毒撚通常心理都有啲扭曲

我巴。。。

咩都做唔到就喊啦，喊到無力再喊為止

我曾經都好愛一個人，後來佢再約我，我堅拒，我知我內心對佢ge 愛會湧返上黎，所以我好堅持唔見佢

我一直以為你係絲
唔知點解笑左

我喊左10個鐘都有 佢望著我喊的 而家返左屋企仲繼續喊緊 盲了
我堅決唔到...我會心軟

我都笑左 多謝你
我好想搵求其搵個人打到佢變豬八戒
我唔想要毒撚啦 毒撚都係賤男 點解唔搵個正常男人喎

甩左毒就已經唔係同一個人黎。 唔係你以前認識ge 佢

你搞清楚自己究竟係因為唔甘心定因為真係愛佢

理性就叫你放手，感性你就去做佢香港區情人

雖然我有d女仔fd 話我d行為似女姐，但我係一個男人

佢望住你喊 佢有咩反應

我今日見返佢 已經覺得佢變左
我唔甘心 但係真係好愛佢 我對佢付出左好多好多...
我都唔知應唔應該放手 我只係想快d去美國 忘記香港所有野

佢話其實心痛 岩岩tg我 無錯 係tg 佢明明有我wts但唔知點解要tg我 佢話果刻好想攬住我
我對佢喊果時 佢有幫我抹眼淚 但無出聲 我喊到癲左我無留意佢表情

你只係覺得自己付出左咁多，但得到ge 唔係理想結局。係唔甘心，你唔係真係咁愛佢嫁！ 我幾肯定

樓豬 十二星座既男人都係會呃蝦條

可能係........但我真係.......好掛住佢 放唔低佢...佢話同人扑野果下 我o左....佢只係一個毒撚.............我付出咁多 佢竟然同人扑野 我付出咁多....我竟然無回報

我係咪應該要死啦 我好攰...

咁咁呀巴打 ex同啲女仔frd全部話我份人女人
係細膩囉好冇

我今日都同fd講過呢句
我唔開心時鍾意望天望海發呆

我岩岩同佢睇海 我望天望海哭

毒撚最鐘意做啲野證明自己唔係毒撚
世事今鋪仲唔俾我看透

你要習慣沒有依畏的肩膊 不要太傷心過麼

笑左一聲 然後又sad返

你付出咁多，佢都都唔珍惜你

你再唔忘記佢 只會浪費自己時間

唔知你幾歲，但唔好再浪費時間係一個唔珍惜你 重會向你示威ge小學雞身上

佢證明左 但都係我幫佢脫毒架
攰到返到屋企攤屍咁攤 而家仲未沖涼

好撚臭 出咗去成日都未沖涼

雖然20出頭..但我覺得自己好老了...
佢話唔知自己想點 可能要睇下之後發生既事

我知好臭 我好攰 妝都未落 溶曬了應該 我喊左好耐

你認為你餘下ge 幾十年會搵唔到the one?
.

收嗲啦星座撚
要傾星座返香討啦

水瓶留名
表示分唔清搞爛gag同寸人有咩分別

我好攰 曾經有朋友同我講過呢個世界唔係淨係得愛情
但係當你真係付出左好多得唔到回報既時候 好自然唔想再從新付出係下一段感情到

幫人脫毒 唔會收感謝狀ga

佢無感謝我 仲向我示威

不覺曉就翻去瞓啦 撚樣

呢個世界雖然有其他情，但愛情最大，

你重後生，放慢生活，感情方面順其自然

20出頭咋 老實講 就算俾你地而家一齊返，佢返去讀master , 你會唔驚佢溝第二條女咩，佢扑得呢一次，一定有下次 99%男人係咁

咁你真係要去下ny 啦

btw 佢唔係係usa 阿。。。。

我意思係 好人唔一定有好報

統計學黎ga wo , 你唔知？

做左好事 唔一定有回報，有時受惠者 重覺得你幫佢，係笑緊佢做唔到件事 但你做到

佢係uk 我去usa其實好大原因係因為佢
其實我上年已經想去 但佢唔比 佢驚我會去完變左第二個人 所以我無去到
直至今年 我覺得我要去了 因為一黎想離開香港 二黎我唔想再因為佢而唔出去比自己闖下

我知道好人無好報 但我天生鍾意幫人 有時仲好心著雷劈

認真地追左啲Post只可以話畀絲打聽，
要醫療水瓶嘅情傷，
係只可以係再搵一段新戀愛。
不過水瓶拍拖講Feel，
有Feel重要過一切又係一個難度
聽過啲癮君子講，戒毒（堅毒品）要戒到就要業另一樣野上癮，堆返脫毒之後架空虚。

識過幾個水瓶
真係有feel就咩都唔理
無feel就連富二代都 reject

拿！
樓主
有人咁講喇

女神無feel我都唔上，
我鐘意啲鄰家女仔feel。
有少少細妹嘅感覺，
不過現實係成日都同姐姐拍拖
BTW 無feel就咩都唔洗傾，
有feel就話之你女神定肥閪

我係
節哀順變

係
幼稚到不得了
又成日講埋曬啲歪理
屌你冇腦嘅

認真地追左啲Post只可以話畀絲打聽，
要醫療水瓶嘅情傷，
係只可以係再搵一段新戀愛。
不過水瓶拍拖講Feel，
有Feel重要過一切又係一個難度
聽過啲癮君子講，戒毒（堅毒品）要戒到就要對另一樣野上癮，填補返戒毒之後架空虚。

有無人鐘意單身多過拍拖 覺得無人啱自己

處女座有啲老師格，有佢講無你講。
仲會覺得自已就係真理，
而且唔會查証自已。
水瓶得意在又願意接受新道理，
一畀處女座洗左腦都幾麻煩

同自已拍拖囉
對住塊鏡講我好愛你

平時好鐘意自己一個冇人煩 但望住啲fd拍拖時又覺得好寂寞

真係好撚矛盾

o

去usa 點解因為佢？？ 去闖下啦！

佢去完咪變左第二個lo

要搵一個適合自已嘅人已經好難，
仲要你都適合人地仲難
寂寞時時都有，
有時仲會諗返起以前啲女朋友。
不過都好明白只係懷念，唔係仲愛佢地

無錯
說服到我我會接受會查證
抱住探尋真理嘅心

水瓶信星座，又懷疑星座。

心痛左成晚 成晚發惡夢 全部都係佢 我無用

無架啦，時間會沖淡一切。

喊完就算啦 佢唔屬於你ga la

拍到悶嗰陣咪咁諗
到單身得耐又想搵個伴
不過有一段時間係好享受每個星期自己去睇戲，煮下野食，買蛋糕返屋企食住睇戲
好寫意

Same here 講feel

處女表示被水瓶仔調教到肯反省
肯接受佢個套道理
但自己諗野同講野都係幼稚 改唔到

屌最近同左個水瓶女一齊
睇到你地講花心真係好撚驚

水瓶女同巨蟹男點睇
其實我自己都唔睇好
但好難得好多興趣都夾
但我係好冷靜癲唔起既人
佢本身都好癲
同我一齊就好正常 我怕佢成日咁正常好辛苦

佢唔肯接受我之前教佢既道理 無錯佢諗野依然幼稚唔成熟

佢又約我今晚出去

啪啪啪 指日可待

佢係愛上嚟就唔驚 但如果淨係鐘意未到愛 哈哈
準備俾佢試探同虐你喇巴打

琴晚先見完 今晚又約

你希望佢唔係報仇啦，你99.99% 會去ga la ,

今晚唔去聽晚都會去 已經唔關星座事

依家差唔多日日見
尋日同fd食飯佢又咁啱係ssp走都專登落荃灣搵我
我諗係掛

我真係全晚發惡夢 但好想見到佢 我決定今晚係最後一次見面
我tg佢話我見完佢好辛苦 好痛 佢話咁唔好見 但我而家竟然求佢出黎見我...唔知佢會唔會出

以退為進

最後一次 唔好ff... 佢食硬你 記得用套 唔好俾人_ _ _ _

傻豬 你好傻

如果你現實係我朋友 我會同你一齊喊

唔好俾佢哄到，雖然愛情唔係理性野，我只係覺到今晚哄到，受傷既都係自己，一句講曬，長痛不如短痛

但係藕斷絲連，優柔寡斷係水瓶特性
理性叫我唔好再俾心神落去，
但係個身都係不其然自已撞埋去

唔好諗咁多，下次同佢出街。
一野拖住佢隻，霸氣話要佢做你女人
祝你成功

Errrr...其實上星期六表白一齊左
不過識得2個月怕未係真心愛姐
佢都諗左十幾分鐘先應承

應該無咩問題
水瓶絲打唔鐘意你就會直接分手
宜家都未分，就知應該無咩問題

好彩
希望keep到落去

不成功做成仁

你水瓶定佢水瓶？

佢水瓶女我巨蟹

我今晚只係想好好攬住佢 我真係好傻 我d朋友全部話我傻....

我喊到眼腫面腫了...今晚繼續

準備撞板 今晚之後會更痛

一年後再次見返 以為可以從新開始 點知 係惡夢既開始

你做既所有野都會記錄係佢腦袋

唔識講，所以唔會教你點做，
因為你好明顯有自己一套，
狠狠仆一次街，你就會知痛

痛左一年啦 而家已經開始慢慢走出黎 開始會慢慢del佢d相 但係琴日一見返佢 所有野打回原型 重新傷心過

即係點

水瓶好記仇

其實都𠰴關星座事，對ex 重有愛 就會見，好多星座都會

good luck 攬完只會唔捨得， 唔會放到手

佢已經背叛左你ga 啦 唔係以前你愛個個人

放棄啦 唔好再困死自己

如果佢識諗 就唔應該再約我 而家又約我出去 但又同人扑左野 又話對我有返dd感覺 係咪想繼續害死我 我唔知應該點做 但我今日一定要去 我而家做咩都無動力 眼仲要好腫好痛 好恐懼

佢好似咩都唔講咁，但其實會記住，
做多啲心靈上既野囉，有心思或者做啲冷門野，
例如寫信寄俾佢

屌 其實我係講緊自己 唔知佢點睇

用星座講愛情其實無咩直接關係，人夾人架啫，
著重溝通，同埋互相體諒，其實都夠玩好多年

醒啦BABY 咪ON9落去

努力左一年 已經開始慢慢淡忘 一見面 所有野打回原型 一齊一年 分手都一年 我仲要係佢身上浪費幾多時間

好彩我平時除左悶都無咩野

復仇味濃。。。 去唔緊要 醒目d 啦 add oil

巴打你今晚會在嗎 我今晚又會再崩潰

其實而家係變左我求佢出黎咁 但其實本身係佢約我先 點解我咁犯賤？佢琴日想錫我 我避佢 我原意係想佢知道我唔係咁易比佢得到手 我想話俾佢知我已經唔係以前既我 點知....而家竟然我係想錫佢 係我想佢出現 完全調轉曬

應該會 我呢幾日都無咩心情 夜晚訓唔著

要花心咩星座都會架啦，參考下算啦

有咩就講出嚟
唔好自己收埋
水瓶知你收收埋埋就好炆架喇

我就係唔鍾意佢收埋 我要佢咩都講 佢就覺得我煩 唉

感謝

你再係咁就做人免費雞都冇人可憐
聽下呢度啲人講啦

你真係俾佢鍚到，你就起唔返身ga la......

你 完了吧 如無意外

我希望今晚係最後一次見佢 我唔想再比佢害我第三年 第四年 ....好痛好痛...

我真係唔可以係最後一次咩 今晚會去返我地第一日拍拖既地方 ....會係點呢

我琴日已經講左 但人類總是。。。。

10個有8個都做到咁決斷

希望你今晚唔好咁夜/唔返屋企

佢係有心復合嘅就認認真真講
想借啲而又攬又錫，講得含糊嘅，即走

我真係好蠢 個個朋友 甚至你地都叫我唔好再見佢 但我真係做唔到

我地就算復合都難維持 上年我地已經long d 失敗 然後下年佢返去讀master 我又去wh 大家如果再一齊都只會繼續long d 一唔一齊返都係會痛

而且琴日見返佢 佢已經唔係以前我食住果個毒撚前度 已經改變左好多好多

私心想知毒撚咩樣 有幾毒

水瓶男想追水瓶女

我同佢識左差唔多兩個月每一日都有whatsapp

佢做咩都會同我講或者會影下相比我睇

同佢好多野好夾,有時以為係另一個我黎

街都有出過但唔多

唔知個水瓶女係點諗我

我水瓶仔試過同水瓶女拍 初戀 最尾兩個傷痕纍累收場

無ge 就算任何人話唔見 你都會見

愛就係令人變蠢

你明白呢幾點就ok

今晚開心d 一齊 之後就分開啦

今晚本身約左班朋友食飯 班朋友都難約 所以其實都好期待今日的聚會
但係琴日見完佢之後令我成個人做咩都無心機 今晚仲要推左班朋友 我扮病....仲要我係搞手

我有個ex都係水瓶男 佢表示明白我既情感 但最後因為我覺得佢唔care我所以選擇同佢分手

佢明like 你 講出口就得

我第一日同佢一齊已經講哂我ex啲野比佢知
不過平時都無咩收收埋埋

🤦🏻‍♂️

佢本身因為屋企人問題 太過溺愛佢 唔比佢認識朋友 所以朋友比較少 佢黑眶眼鏡 個頭gel極唔起咁 著衫唔識襯 A0
我同佢ig識其實 我本身鍾意去玩 多朋友 多人追
我都唔知點解會發咩神經會鍾意左呢個毒撚 機緣巧合下我同另外一個朋友約佢出黎玩 係想玩下佢咁笑下佢 點知發生左好多事 果排我咁啱失戀 我向佢呻 不知不覺就鍾意左呢個毒撚 覺得佢好好笑 好幽默
btw我真係唔鍾意呢type 真係唔鍾意 但係命運安排下...令我而家咁.....

樓豬加油 呢度大排同伴g持你

咁我又唔係d唔care既人黎既
佢鍾意既野我幾遠都會去搵

我唔肯定佢係咪like我,我怕佢對每個男仔fd都係咁

樓豬加油 呢度大把同伴g持你

6u

講左先 最多咪fail 但成功左就

打錯 6u

真係命。。愛錯人

我認為呢個毒撚竟然可以溝到我真係三生有幸 一開始果時都唔係鍾意佢而同佢一齊 我其實係當佢水泡 之後佢越黎越愛我 我都越黎越愛佢 大家long d 好辛苦 但越辛苦就越愛 因為佢係毒撚 我睇死佢永遠無女鍾意 所以食住佢 係咁當佢係狗咁 要佢成日匯報自己去左邊 做左d咩 可能久而久之 佢覺得我煩 男人一溝到手就唔會同以前未溝到咁對你好 佢開始討厭我 加上佢屋企好溺愛佢 成日話我搞到佢少左同屋企人相處 所以慫恿佢同我分手 最後 我地分手
佢覺得自己唔係真係我講得佢咁差 所以佢分手之後返去外國就努力social 識左好多朋友 落club 去玩 甚至同人扑埋 完全好似忘記左我咁
但係 琴日佢返左香港 搵我出去 就...咁了

我知道 感激眾清們

原來已經995 ...就黎要開2
估唔到可以係度搵到咁多水瓶巴絲瘋狂呻
好滾動其實
平時係現實中唔想同朋友呻 永遠keep住開心果形象 而家係度真係可以釋放好多負能量

放手啦

就算再一齊左，佢返佢UK你去你US，
最終都係無疾而終。
其實睇得開的話，
我覺得再一齊問題唔大，都係開心呢幾日。
睇唔開就點都有條刺係心。

琴日仲開玩笑話 下年佢飛黎us搵我 我飛去uk搵佢
開心既時候 講笑既時候 感覺好似返返拍拖果時
但一諗起傷心事 就淨係識係佢面前喊 喊到收唔到聲

我已經準備放手 突然佢藕斷絲連咁想點